「正視聽」 唔喺「手足送頭」，請叫「黑警濫捕」

行下apple store 都要返拘捕

阿伯行得慢 要用胡椒噴霧？

勿中語言藝術

推

Push

我行使公民自由，靠咩叫濫捕

錯係黑警
香港人有自由
Don’t blame the victim

班5毛點會話黑警濫捕

正常post要推

邊個再亂講送頭 一律當五毛處理

黑警濫捕 黑警酷刑

啱 支持

推
連登真係滲透得好勁

黑警公職人員失當

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

跟我講一次

係黑警濫捕

今日畀黑警非法禁錮喺Apple store外

係旺角 銅鑼灣行街都有問題？
咁都叫送頭？

黑警濫權好啲

因為唔止捉人時亂咁黎

平時都已經有濫用職權的情況

打劫拎水

仲要有pprb 老妨

push

行街都彼拉 不是鳩拉 叫什麼

push!!

咪就係 黑警濫捕點都捕倒你

推 唔好俾五毛散播送頭分化論

係 而唔係blame the victim
手足送頭

講得好

而家已經唔係淨係搞手足，一般唔關事平民都搞埋，又何來手足送頭

今日港共又送子彈俾國際戰線

五毛失敗送頭分化論

今日之前個個都係吹風講明 獨立思考
自己衡量 睇情況出唔出
到最後濫捕出現 風向
反而一大堆人屌人叫人出黎
話出黎既都係比人水鳩都係情緒勒索

我講左啲咩自己諗下

平民財產都想拎就拎

黑警濫捕

真，黑警濫捕

岩呀！！！

真

事實 香港永遠小聰明作祟 走精面
一有事識得一味adapt人地規矩
不自覺地妥協 跟人地規矩玩落去
永遠不斷降低底線 連自己應有嘅權利都唔捍衛

一句唔好送頭 be water
就掩蓋自己冇勇氣向政權高聲疾呼反抗到底嘅弱小心靈
以適應性黎為自己嘅懦弱打飛機

乜係返校國民黨戒嚴時你會講呢句？

果啲人都on9 唔係分化
但佢地唔撚改變自己嘅諗法
唔痛定思痛 遲早變成香港人抗爭嘅障礙
(或者可能而家已經係)

希望佢地早日真正覺醒

根據d五毛，就黎留在香港都係送頭嫁啦

一陣班五毛又話你「討論下都唔得」、「你全盛時期可以屈幾多人做五毛」、「推手足去死」呀

又發現一隻扑左既人係到

Hide Blocked User - 我可以忘記你

心水清

五毛淨係會屌自己友送頭，唔會屌黑警濫權濫捕

欺善怕惡

其實人有自由意志，咁多人叫佢哋唔出，但照去，
唔係俾人水，而係佢評估過利弊，佢內心掙扎過，
放唔低香港，想出分力，先出去。

人哋勇敢，你懦弱，就要話人俾人水？
咁可以合理化自己唔敢出嚟嘅事實？

可唔可以尊重手足每個決定
佢用咗幾多勇氣，背負住幾多野行出嚟？
你哋憑咩抵毀人，兄弟爬山唔係口號，
而家你做冷氣軍師，仲搶道德高地笑手足
人哋背負刑責，仲要聽你哋班冇付出得把口嘅人冷嘲熱諷係咩感受？

自欺欺人既最高境界
繼續水人出去啦下 反正比人拉果個又唔係你

正常post push!!!

所以咪叫你咪咁易比人帶風向
識咁諗就咪推果啲Po
連登多五毛 同時又有堆好易比人帶風向（不論係屌人送頭 定係屌啲屌人送頭既人）

現實中我就暫時未見過啲人唔同意會出但又屌人出
唔同意覺得浪漫主義既 你都要諗計比消息啲出左既人架啦
人唔係資源 唔係你想點安排就點安排

送頭

係 大家唔好走 死守崗位 只係黑警問題
邊個搞我就開無雙mode

起底功能
又少個acc

Blocked

醍醐灌頂
多謝樓主提醒

果然係777

係「唔係」唔係「唔喺」

得啦，一早知

以正視聽，送頭係指去政總，唔好拉埋一齊黎講